由這一刻開始我決定1個鐘後完回覆msg!

我覆人就秒回
我搵人地就隔勁耐先覆一次
有急事就打電話

理撚得你

俾人秒回係串d既

？

系威既

何必呢

點解用系唔用係？

唔高興